有冇巴打做緊$40/hr 低薪parttime?

基於某d理由被逼做低薪兼職，例如學業/工作，由於我晚上有空餘時間，想搵份兼職做下，以為都有$43-45。搵過咁多間係7仔最夾到時間，in 個時hr都話返早中更得41，晚更多少少。於是去到店面返工個經理先話$40。由於經理太閪話我唔適合做嬲嬲地做左幾日唔做。

發現原來呢家呢個香港仲有呢d低薪兼職，例如出邊post個mk雪糕屋都係$40/hr。
但相對7仔只係輕鬆工作，收銀，上貨，但都要每個客叫喊歡迎光臨，再見。

因不忿經理態度先唔做，自尊問題。

是旦搵都50
睇你有冇心搵

有份飲食炒散 55一粒鐘 可以只返夜晚
有興趣？

hi 有興趣 請問做咩類飲食? 咩區?

做到心灰意冷

其實唔算辛苦，都係鳩企收下，入下貨。
過10日掉去做6-12可以輕鬆d，因為工商業區晚上好少人收曬工，好少人行。又會對住另一個經理，睇個樣似好好人。
不過實在頂唔順經理語氣辭職走左。

做過沙x王，好辛苦，飲食不了

做緊份工剩聽電話得$40蚊

想問下70算唔算低，有份工係親戚到做，HR野，唔駛返office，係屋企做都得

個親戚平時都西西地

話撚知佢 介紹？

垃圾濕9 miniso 番港島鋪$48

做狗會電話投注
冇咁辛苦人工又唔錯

做緊 但hea hea地又係興趣就ok嘅

咩工？

點入行

同事 聽日又開馬了

37$/h 坐+玩手機

求入行

咩人先唔適合做7仔？
已經係無技術性可言

番九龍係咪低d?

$45/hr
忙個陣好忙，得閒個陣還可以，打倉為主
做左差唔多一年，d人幾好

留係到都係貪份工唔多野做
有部電腦可以做功課，上網
不過真係做懶人